北海道鳩屎相

大路旅行，旅幾張相，行程問題都可以問問

旭川
早上機直去札幌，到旭川已經夜晚

成條旭川買物公園都係呢d燈飾，每年十一月擺到三月（好似係）

住JR Inn 平靚正，有車站景。佢個大浴場都好正，所有設施都好新

動物園企鵝
本身預落雪會影得有動感d但估唔到呢日係唯一成個行程冇落雪既早上

雪人一號

雪人好可愛

樓主用咩相機同鏡？

上面貼漏左個雪人，呢個係女朋友砌的

富良野
主要去新富良野王子大飯店個滑雪場滑雪
滑雪冇相
有其他周邊景點相

Ningle terrace 中文好似係森林精靈陽台

之後行左去因拍電視劇而出名既coffe shop 森之時計好似冇乜特別，可能我冇bar枱坐。
係入面食左個飯，飲左杯野就走了。

出到黎有少少嚇親雪同雨一齊落。

木屋全部都係賣d小首飾，hand made野。

雪人3號

4號

5號

6號，影左好撚多雪人，呢下真係好撚好撚大雪。

之後去埋歡寒村

入面全部係d冰雕同雪砌既屋，有間ice bar係入面，但應該太大風雪d人走晒，我入去時係冇人，留左一陣就走。

Iphone and x-t20

18-55 and 35.4

留名

搭車定揸車？

搭車，有日大風雪
係富良野出唔返去，冇JR，冇巴士
最後等左幾個鐘 終於有巴士
結果，果日全日都係交通日

啲雪人多撚到

仲有一批

聽日再post其他

去旅行最大鑊撞正大雪同打風

好有feel

去得呢d地方真係預左

真係幾屎，下次努力

影得幾靚

學緊野

長途巴士由富良野去札幌途中既景

訓下醒下 用左三個幾鐘由富良野出返札幌

我都有雪人3號 都係北海道啱啱返

呢幾張都係用18-55 mm 影架? 點解好似好廣角咁

雪景真係靚

iPhone 黎

好靚

小樽
第二次去小樽，之前試過去左半日同埋太快天黑，個感覺都麻麻地
今次留耐左，天氣又好所以幾好。

去三角市場主要都係去食武田，好似冇上一次咁好食

食完就出去行下d老土景點

北一哨子館既3號館入面間cafe
一入去就好大火水味，入面全部都係火水燈
入面杯奶茶好好飲 奶茶味雪糕好正

雪人唔知幾多號

我去小樽果日好大雪 陰天

之後去左小樽宏樂園住一晚
整體上唔錯，價錢平，房新，設施好，戶外地方大，景觀ok
食物質素就差。
[

食物相就唔upload啦 因為真係好屎d食物

之後check out去左余市蒸餾所

最後兩日返札幌買下野就走
冇乜相

完

呢D天氣要著成點?

著得太暖入室內又熱

我覺得下身緊要 著條防風褲
上身我著兩件/三件
底衫 面衫 外套

我見好多旅行著Canada goose 去

我個身貼埋暖包

最緊要係冷帽同件衫防風 唔防真係頂唔到半個鐘

森之時計果度咁夜入去點出番札幌訓？
可唔可以簡略講解下果part行程

你D 相堅靚影得， 有冇用LR 後制？ 定係jp 直出

可唔可以share下個行程plan

1. 因為有去滑雪，所以卜左果度滑雪酒店。我冇即晚出返去札幌/旭川。

行程係 旭川-富良野-小樽-札幌
去到邊住到邊 。

同埋唔建議去旭川/富良野呢d地方即日來回
一黎晚上JR班次可能係個幾兩個鐘一班
二黎路程長 一來一回三四個鐘最少 ，所以住一兩晚慢慢玩走唔甩

冬天因為風雪影響交就時不時都有 更加搏唔過

iPhone 影既有用vsco執過
我諗你都睇得出邊d係
相機影既就入Lightroom 拉直下
推高clarity 執返好少少d white balance 同埋套返fujifilm stimulation

新手學野
Fujifilm Simulation 係LR 套？

咁富良野一個人唔滑雪有咩地方好住 ?

Lightroom detect 到d相係fujifilm 機影既係有得係Lightroom 入面套
唔洗set定影果陣用邊款

咁其實可以住下旭川
去美瑛同富良野影下相都ok

睇完你去想即興book 黎緊農歷新年果幾日

果期應該好full 2月份北海道唔同地方有雪祭

支持貼相post 幫推吓

攝台緊係貼相

28號同條女去
btw巴打你去幾多日

9days

巴打用咩執相

上面有講

點樣風雪中保持鏡頭唔濕又影到

有濕呀 仲要部x-t20 冇防滴漏
支鏡zoom出去果下就痴滿雪花

有幾下開唔到
但電就反而冇咩大問題

影到D雪咁靚

有無札幌餐廳好介紹

邊類野食先？

如果，住旭川，朝早美瑛，夜晚青池，係咪無時間再去森之時計台？ 我見剩係要去青池d 巴士回程得4點同6點兩班，都好難再就時間去其他地方，連番旭川都有難度

如非自駕遊 好麻煩

冬天好少人自駕， 我唔貪心， 如果只去美瑛tax tour 睇聖誕樹同夜晚青池， 住旭川，交通上有無可能？

美瑛taxi tour 應該兩個鐘就夠
咁之後就去ningle terrace
之後去清池應該都夠時間

但果度無jr, 靠步行？

去森之時計 ningle terrace 果邊係富良野站出要坐巴士/的士入去 新富良野王子大飯店 落車之後行入酒店係lobby轉右就可以直接去到

的士大約10分鐘 2000 yen 咁上下
巴士就班次好疏一個鐘一班

但青池巴士
assume 中午3點美瑛入青池，尾班車6點班車回程，已經用好多時間

個時間真係好西唔知點plan

的士啦

錢唔大問題，問題係青池荒山野嶺點截的士

Call taxi laaaa

日本點call? 我又無日本電話又唔識日文

岩岩返黎 包車 6位鐘 14000 YEN
美瑛 青池去哂 1220至1820 時間岩岩好 一落車等一陣就有JR 返旭川

我去滑雪加森之時計 來回都係的士去富良野

好貴 每位14000yen

14000 yen 2位價啦

下 有咁平？
上網見觀光的士 2個鐘 都12000yen

台灣Blog 瘋狂推介
唔係的士黎 識英文 熟美瑛周圍影相路
正常2hrs 3500 3hrs 4000 4hrs 5000 Yen 1個人
Book 6hrs 仲平左俾我

一月果時自駕ok喎冇乜問題都係咁揸

長智識